{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페브릭"
    },
    "text": "カフェブリックは忠清南道牙山市湯井面梅谷里に位置するカフェです。 建物の1階はイタリアレストランで、2階と3階はカフェブリックが運営されています。 ここはおしゃれな外観と落ち着いた感じのインテリアとして印象的です。 カフェの裏側に出ると、素朴で美しい田舎の風景が広がります。 カフェブリックの代表メニューにはソルトキャラメルマキアートがあります。 その他にも様々なメニューがあり、カフェラテ、アインシュペナー、アメリカーノ、シーザーサラダ、キューブフレンチトーストなどが味わえます。 内部では団体席を設け、各種の集まりに適しています。 特に天安ICから近くてアクセスが良く、近くに牙山地中海村と仏堂洞遺跡公園、幼児の森体験場も位置しており、より多様な活動が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェブリックはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェブリックは忠清南道牙山市湯井面梅谷里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェブリックの建物は何階建てですか？",
            "answer": "カフェブリックの建物は1階がイタリアレストランで、2階と3階がカフェです。"
        },
        {
            "question": "カフェブリックの外観やインテリアはどのような印象ですか？",
            "answer": "カフェブリックの外観はおしゃれで、落ち着いた感じのインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "カフェブリックの裏側には何が広がっていますか？",
            "answer": "カフェブリックの裏側には素朴で美しい田舎の風景が広がっています。"
        },
        {
            "question": "カフェブリックの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "カフェブリックの代表メニューにはソルトキャラメルマキアートがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェブリックではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "カフェブリックではカフェラテ、アインシュペナー、アメリカーノ、シーザーサラダ、キューブフレンチトーストなど様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェブリックにはどのような席がありますか？",
            "answer": "カフェブリックには団体席が設けられており、各種の集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "カフェブリックの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "カフェブリックの近くには牙山地中海村と仏堂洞遺跡公園、幼児の森体験場があります。"
        },
        {
            "question": "カフェブリックへのアクセスは良いですか？",
            "answer": "特に天安ICから近くてアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "カフェブリックではどのような活動ができますか？",
            "answer": "カフェブリックではさまざまな活動が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 431
    }
}